過咗20年單身情人節 今年終於 ..

過第21年

單身過情人節已經慘
冇人應你唯有等我可憐下你